溫馨提示：皇仁書院有孫中山像

孫中山=/= 共慘黨

你條友有古怪

咩料，你係咪想死